# Blog Api

## Install
version de php 7.2.10

pour télécharger composer -> https://getcomposer.org/
```
 composer install
```

```
 php bin/console server:run
```

## Routes
Les routes sont écrites dans le fichier `/config/routes.yaml`


plus d'information --> https://symfony.com/doc/current/routing.html 
___
Les controlleurs sont dans `/src/Controller` 
___
## Debug
Pour voir l'ensemble des routes 
```
 php bin/console debug:router
```